Apple 換電問題

想問廣大巴絲呢排個換電係咪一定要down佢個Apple support 診斷左先可以換？部機已不會有時好lag仲有自己熄機，次數仲上升緊，想換舊電頂到年尾出新機
利申：部6仲用緊iOS 10.11

Down app 係約時間
去到比部機佢佢會check
用得6仔應該都過左保..
粒電幾差幾好都可以比2百幾換電

因為一路冇去過天才bra，直接去Apple 到得唔得架？連登有愛

可以 會同你約時間

現場約時間 一約又幾日後
不如app約

謝呀巴打